POPO 射完水炮入清真寺想私了

佢哋真係諗L多咗了。

同埋：
1. 係 mosque 唔係 temple
2. 全部都係普通人同譚文豪議員，一個手足都無

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！